點解周杰倫紅不到去韓國日本？

語言？

明明香港很多泡文日文歌

何況是一個亞洲天王

中文就是低人一等

而且十首有九首都係叫春
你聽埋我果份

唱到好似念佛經咁
係得香港大陸台灣人先鍾意

但係不得不承認佢真係好有才華
自己作曲作詞

？

日本已經有佢既替身

佢靠不能說的秘密係韓國好紅喎

日本就唔清楚 但都開過幾次concert

開演唱會咪又係 住係日本既香港人大陸人去睇

姐倫近年回晒糖

伸利: FANS

?

你唱緊係叫春啦

你收皮啦死毒撚 大把鬼佬聽佢歌啦 前排先有個日本呀婆去聽佢演唱會呀 兩登歌神感染王單春又有冇咩鬼佬o架婆聽佢呀

笑左